有冇手足食過禾花雀

細細個冇食過
而家冇得食了

細個味陣夜晚一到11點就有車仔檔燒禾花雀

廣東燒味有得食

而家仲有？